[起了作用] 梁卓然: 我冇被做國安法的案件呀！！！！！

【最新】梁卓然在內部電郵表示沒有被要求參與有關國安法的案件

眾新聞得悉，刑事檢控專員梁卓然在內部電郵表示，知道最近部分人對於突然被調去處理有關國安法案件，對當中的不確定性感到擔憂。他指，「對於國安法的案件，我沒有資訊可以給你們，因為我沒有被要求在有關事項中提供協助及參與。」

驚到咁真係估唔到

割？
前幾年到今年既數想割跟住話唔關你事？

咪撚扮

割唔到架喇
篤灰轉做污點證人啦
有機會減刑

去篤灰啦

佢可能計過制裁最有可能就係國安法同埋立法會dq／延後
佢可能真係算borderline case

發現打多左個"被"字

簡單講
當喺佢揸旗時候有人因為國安法入冊
佢就要被制裁

佢辭咗職先起碼有得兜吓

想安全就過去美國爆料啦on9

之前逼害咁多人唔係諗住走得甩呀

仲有狗屋強姦案呢
當人唔記得？

都好明顯國安法係歐美制裁門檻
執行國安法官員好有可能係第一批名單

一係去美國報串咪信你

被調去處理国安法嗰班，應該都有人會陸續叛變啦卦，除非全部都係有痛腳人士。

呢d 好難入佢啦

唔好傻啦
佢呢啲職位同其他top official一樣架咋
唔關事？

有囚犯(政治犯)遭懲教狗打傷
胡狗胡英明一樣要坐

因為管有人對囚犯安全有責任
刑事檢控專員縱容政治檢控一定係坐監

冇被要求係咪因爲有主動要求

成班doj洗定個屎忽啦

無用架，好似你D咁出眾既黨員，去到邊都有人識你架

因為制裁一定係計邊件事做先
priority 肯定係國安法 dq 同 延後
假設外國真係信梁狗冇做以上三樣野
制裁佢都唔會係優先

因為檢控要係差佬/其他law enforcement 整bundle 比佢，佢無收到嘅話的確又可以比佢過骨話唔知，技術上佢只係睇下啲料夠唔夠做檢控，夠就去馬，唔夠就drop左佢，如果根本無比資料佢嘅佢可以大大聲話唔知

仲有外判主控官
屈9重傷的警暴受害人的案(n單暴動)
刑事檢控科驚日後受追責通常9up人手不足係出面搵白卡藍絲做主控

呢班仆街唔終生釘牌就無公義

dllm, want to escape

轉污點證人

利申 鳩UP

係咪好多外國資產

我唔係中國人呀屌

割唔到架喇
一世留係大灣區啦冚家剷

比狗咬過啲好快D走

梁卓然要走，一早走咗。唔好扮正義扮好人。

可能收到風會被制裁，所以走先。

又要威又要做逃兵，正cheap精。

呢條冚家剷係所有檢控都關佢事

狼狽為奸左咁耐 就想全身而退
諗吓好啦

你只有一條活路, 就係做污點證人去國會聽證會作證

行出黎有乜用？

呢啲全部係可恥嘅人。

佢仲講明，辭職係因為同大波驊不和。就算真係不和，好少人會講到咁直接，100%驚被制裁

每出梁卓然離職新聞一次,恆屍巴就越強大

鳩拉鳩告咗咁多人 你以為你無份

所以發爛渣走人？

咁邊個有？

衝出黎報名制裁掛，驚人地唔記得佢

好多資產喺英美

制裁近了

屌你老母 放生冰毒 中大拎刀 一眾白衣人同黑警
續件數 數到你離職都未撚數得完阿

你咪撚諗住走呀

之前啲濫告呢？

有幾多人因為你家散人亡？

佢而家咁爆法其實都有風險 唔好鞭佢住

驚撚到成隻死狗咁

民已移啦肯定

佢應該有美籍或者佢屋企人有美籍

更重要的事: 著草

刑事檢控科
負責在審訊中代表香港特別行政區政府進行檢控和處理上訴。

佢負責所以檢控點樣唔入佢數?

想著草 問左中共未呀

渣ga

制裁有冇追溯期

收皮啦

無得做國安法唔開心

五毛：制栽無用，制栽左啲乜？

歐美要搞撚死你 你扮流出有撚用

留喺大灣區做個堂堂正正中国人啦

仲有呢單

borderline?早排濫告義士/路過巿民嘅cases呢? 唔好spin同trivialize 佢嘅惡。

驚囉
唔好以為走得甩

電郵全文：

／／Recently, I understand a number of you are concerned about the uncertainty of a sudden posting to another division or the division/unit handling National Security Cases. As to the former, the inter divisional transfer scheme has been in place to cater for operational needs and career development of counsel and in so far as practicable, counsel will be given sufficient notice of the intended transfer. As to National Security Cases, I do not have information for you as my assistance and participation in those matters have not been required.／／

冇撚有錯

香港三大恐怖份子

林鄭, 鄧炳強, 梁卓然

仁慈D比兩條路佢選擇 冚家剷or死全家

想金盤洗手?
屌你老母上年搞到咁多人受苦

職都辭埋 仲想點 鼓勵多D人跳船係好事

鄭月娥：我都準備quit，唔好制裁我ok？

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

可以.前題係佢要爆大獲

曲線扮自己冇份。

好有此地無銀feel

篤灰就話者
走佬唔係無事既理由

我係佢就即刻飛去英美

之前D 濫告同刑期上訴
仲有唔告販冰冰 呢D唔好扮唔關你事先得嫁

律政成班渣滓, 無掂國安法一樣滿手鮮血

唔好撚諗住走

請繼續

國安大法無限追朔期， 反國安大法都係無限追朔期牙～ 想走，留係度啦

佢有涉及反人類罪，打壓民運人士，侵犯人權⋯⋯

有邊個男人會向老婆認自己有叫雞？

免死全家

呢條友有咩國藉？ 忽然咁驚？

跳船

無用架，制裁實有你份 放心

如果比英美制裁，想做返律師都難，開唔到戶口，專業做險唔受保，同釘牌破產無分別

唔好放過佢，呢一年肯定唔少手足係比佢害

死基佬，唔好臨住走喇，一定制裁埋你梁卓然，等爆肛喇

梁生就好 有得移民大灣區 同子孫共享大灣區榮耀

Too late, 名單早已有你！

你拎啲可以隊死支港既證據仲能夠饒你一命例如831死亡，浮屍跳樓失蹤等都可以

因為我沒有被要求在有關事項中提供協助及參與

全部自己主動要求參與

[更緊要嘅事]係唔係移民?

咪撚放過佢丫

你係想做但做唔到渣？

呢兩年你做過啲咩呀 告左幾多人

之前啲政治歛控呢？郁啲都告暴動你條仆街一定有份

最尾呢句真係r爆頭
除左劃清界線之外真係諗唔到有咩原因要無啦啦講

中文即係：「我辭左職喇....我知你班友好不安...不過我冇野同你地講，因為唔關我事。」

佢唔係旨意走人啊
之前做過嗰啲要還架

好期待

叫佢一係做25仔，一係去死啦！

對住示威者就用盡最高刑罰嘅罪去告再加覆核刑前，藍絲與狗就不提告不檢控

你老母臭閪，全家同三萬隻狗一齊被凌遲處死就差唔多

等死啦你條仆街

你梁桌撚冇表達過反對党安法嘅意見，我信納你係支持党安法

之後呢？中國人揸刀照撤控？

嘩，淆晒底

佢係咪忽銀行close左acct

西方制裁阻嚇力

Execution order of hk autonomous act 係一定要死全家

你放過佢 支共都唔會

歷史已經紀錄在案 唔係quit game就有用

當人哋on99

死開啦
一日係DOJ一日都當你係藍
唔洗諗住走得甩

你覺得佢仲走到？ 分分鐘一隊國安已經24-7 睇住佢

唔刻即刻Report去各國入境處
分分鐘今晚坐飛機走人

應該唔係咁簡單

你覺得支共會畀佢走

完全唔明點解追擊成個律政司少過班狗咁多

幫手加速啦
幫手Report, 一個人做唔哂
唔好排除佢好彩走得甩

似乎知道美國底線

國安法之前果啲政治檢控呢
當香港人失憶？

你老母依家想走? 唔撚洗旨意啊

條撚樣一定係仆街，不過佢更清楚美國底線

自治法點明要處理蟈安法，而先前違反人權既ＣＡＳＥ，就靠magnitsky act，而且門檻較高，佢計過數自己應該冇問題。

呢啲真係典型做官既想法
有著數拎盡
有事就諗好哂點甩身同推比人

跳船有撚用咩

聽日可能去左美帝投誠

割席嚟講，佢都算係割得清楚明白。我估佢一早安排晒家人離開，而自己就割席割到盡，博港共為面子（暫時），唔敢對付佢。

其實大波驊先前想割，只係自己先走，而家人未處理好，攪到割席失敗。

大波華都幾抵死
諗住懶死唔走死留響英國
點知比人捉左去中國
走又走唔到
件事又暴哂光

應該係有家人未走
自己響英國如果佢真係想走冇可能比人夾到番北京

佢發現原來係賊船，想去英國咋死一了百了，以為中國可以放過佢，點知中國去到盡，而且老公又走唔到，結果要死返香港。

其實佢個位，大把奶共新知舊雨（姓廖姓湯）都唔想坐，就知道一定會出事。

點解你班友講到大波驊好想走但走唔到？
想走既話你估佢會咁蠢未安排好就去英國仆街？
做左幾十年大狀冇你班友咁低B下話

佢應該走得甩，可能大家會覺得佢做左好多衰野，但美國就係要呢d野，如果辭咗職仲制裁佢對大家都無好處，只會令香港政府班人更加堅決留低
依家如果佢成功走佬，政府內部軍心一定好亂，呢個先係有利的情況

有黨怕什麼

祝你全家生生世世留係大灣區幸福平安, 唔好諗啲仔女海外升學啦

嘩屌 有 org chart
推

難入就放棄, 應該用佢對其他人的態度對付佢, 有錢有律師牌有老婆仔女, 仲唔條船.....但冇咁易

可以點督灰？

其實佢係好想做國安法嘅案件，但大波華唔比佢做，所以咪劈炮囉。
鳩估。

咁又點

收皮啦屌你老母

呢位又消失左咁

打緊辭職信?

已經記左名

刑事果part咪又係屈鳩義士

出面啲藍絲都未必肯接

咪扮嘢啦你

關我撚事？一樣係港共走狗

最簡單既嘢偏偏冇人做

你個侄已經轉咗做污點證人篤你
而家返咗屋企飲湯啦

今日先上完Bloomberg 做腐乳師出醜

之後再秋後算賬